[I/A]Puzzle&Dragons前玩家吹水區[99]

屌你老母呀

web版真係垃圾嚟

開錯台巧柒牙

收到風有人開左個post出公海

on9 web版

睇撚住個垃圾web版寫住app屎台

乞兒係巨頭前面真係頭都抬唔起😭

遠離寵物G 柒係會傳染

明明我隔離係羽田G

極1有新TEMPLATE未 最好無乜KILLER

mh邊隻最有用？

螳螂

用番無力龍左右囉🤔

河馬課過十皮

買左

買右

會唔會有人正皮我個回覆=.=

正評左

正皮jor
吸神力中

禾

正皮jor

講緊上面個買右=.=

🙄

😑

柒ga

還我閃光

正皮jor
希望神保佑埋我抽武

YOTUBE有人派魚 但唔係速刷隊 笑死

笑夠未呀屌你
自己法老抽齊d嘢就梗係組倒快刷啦
人地無課呀

速刷你開比我呀

利申 排緊

我跳足二十幾下
佢俾嘅劍仔夠我連晒專-.-

咁rich 跳20下🙇

0左石啦

又係mc隻臭g

又唔見你派
派魚都要比人笑
巨頭真係大撚囇

咪撚係 笑佢就lekw

Mcg派魚🙇🏼‍♀️

又串

你串人先
抵啦

係咪有人派魚

@遲仔

@mcg

好擔心閃光

?

唔通吸得太多神力將神吸乾左

好難玩

笑死咗
有痴線佬入咗閃光台

很擔心閃光

新光限定神點砌好

👀

(──ﾉД`))

撈丁

24小時更

矛
訓咗3個鐘

咁早起身做雞

返工牙屌你老母

你份工咪做雞

XDDDDDDD

我就繼續訓

垃圾

冇嘢做呀
又冇閃光台睇
又冇人陪禾打機
又冇比賽好睇

打飛機

繼續吸神力

射咗落羽田塊臉

放工繼續刷hunter

慘過返工

好眼訓

同禾訓未

你幫我返工我刷MH

閃光訓到而家都未起身

幾時介紹我去做你同事

應該起左身熄電腦

我愛返工

閃光

用暗雅刷3人HM果班死全家啦 獲獲做唔到野累街坊

睇清楚隊友先好入啦

見到個叫寵物店記得即quit

7c暗埃

街場用白狗唔帶解又累街坊都見過

唔睇清楚隊友帶乜就準備
咁就抵啦

根本就唔夠力
有 D 一入場就俾人坐低哂
笑到我

笑夠未

寵寵b你係屯門邊間買switch?

對住樓梯果間

有數計既
依家一般手機game課金都係差唔多錢
用pad計，¥5000=$350（大約）
一個月課2pack(有時多活動/多野抽唔止）
隻game岩岩5年，當平均一個月2pack
5*12*2*$350=$42000
但好多人一個月超過2pack，識人一個月2-3千咁課足5年
但更加多既人都係課黑石/平石

笑死咗

笑死埋右

有無人刷mh？2人協力果個

橙，個間我不嬲都覺得伏

咁多樓梯你講晒

你轉第1round

ok啊
5634 1680

帶錯重 換返先屌 好撚慢

8603 3232

咁賤嘅
睇人開台玩mh
d路人入佢房做完副任咩都唔講即quit

同你差唔多

我會戰死

訓啦柒頭😭😭

屌你老味

打埋4場禾矛體

有咩咁好笑？

轉用遠攻咪減少戰死

睇落nice少少

😂

我屌你😂

好nice

當然

無課小妹矛體了

有無人刷mh？2人協果個

呢到會唔會有人屌我笑左🤔

屌你笑埋右

我覺得呢個GAG過份左，除非係佢本人自己玩，但結果我都係笑唔出

道德撚好on9

😏😏😏😏😏

唔覺😂

點解我揾唔倒笑點

放低個炸彈先

梳囉

又講咩粗口🤔

鐵丁！

正式宣佈買PS4慘撚過食屎, 部機2018年就退休

p&d 唔洗講，條女鍾意玩，課左十皮野左右俾佢抽蛋同卡關用，威威下
我自己ac淨係課左好少，得2，3萬抽下限定蛋機咁

仲有得刷 ？

白蛇關

邊撚到黎

屌佢老味 我之前等緊佢10點派生果金

XB1 S機能又真係勁過PS4，係都唔奇

唔撚跟貼時事

MH對狗男女你地進邊款多

之前話咩唔出公海 見唔到連囝出公告係咪立囝條傻g?

男水女暗

Why not both

yes 今日有堂出左去睇mean post就番黎大家庭了

兩行火果隻

2行火係條龍嚟喎清

生果金唔派住
再睇下先

連生果金都呃
典解牙

冇咗生果金可以放置了

你果550甩抽曬拿？

因為有人report唔想拎冠

有矛得吸神力
升得rank有廿場可以打

邊有咁少

咁又唔好屈神
早幾日佢開台睇住係550

700幾甩喎

明明望住派唔知乜龍果時係550

屌 唔要就轉慢d啦屌

成個月終於升rank
有無人刷2人mh,有一條體大約15場左右

1條體15場

刷5場ok？

加埋打多幾場先升rank果d,差唔多

u開吧

放魚 THX

琴日諗住幫貓仔剪指甲,點知被佢咬傷返轉頭

聽日再嘗試

有人理cc台打晒飛機未

我無幫過隻貓剪 因為佢唔肯

想要金蛋升技佢係咁出鑽，都係聽日先刷

使唔使 LINK 明王 ?

唔洗 呢2個星期可能一直刷MH

轉o左
定係 link 光天俾你 ?

點解要光天
重力隊咋喎

之前都肯
唔知係咪耐無剪,而家發哂脾氣

無2倍會唔跌喎

吸得神力未
仲有3xx體

保命嘛
你唔係入街場嘅
當我冇講過

琴晚我刷都ok,係鑽蛋比較少

仲貼哩隊垃圾波

你打完就停?
OK嘅

打吧,有350體,打曬佢
留條CODE

追打覺醒係固定傷害
咁推追打隊長技仲有咩用

67283272

唔洗諗都知係固傷

要有一直心, 唔是咁易呀

要直一列心啵

冷面大流行

FGO個POST拋離你地30個POST,點做野架

25場不敗口牙！英超青訓之王口牙！
普巴 月巴 連 褔 屎 ddg 馬 走左個豬刀系禾最青訓，有鞭隊夠禾地勁！

禾地dpost落地開花，又mao又重拾又padr，我得閒再開多個口罩妹睇佢地典死！

真係估佢唔到 隊長技追打要計防

頂牙,我要斬龍牙

又抽...

無抽過,升隻獵人咋
2月頭開始停課JOR

停課都可以抽架

我每樣進一隻但係得迅龍裝升到技

大介條仆街連生果金都呃
典抽牙

無進奇撚X同泡泡龍
應該唔會奶野掛

啲mp都無地方用咪開下圖鑑, 啲mp信都無開過今個月又係送mp...

轉左0課,都係唔換咁多隻,唔係遲下真係出隻有用既無MP換就仆街

🤔🤔🤔🤔

暗雅仲未夠MP換

我都無課, 好彩都拆埋信都仲有百幾萬mp...

岩岩好升得曬

隻迅龍裝仲差4技, 要用個陣食喇叭算

清 你換到個陣我諗都執啦

沒有雀清的第一千五百六十九日 陰
今天要返工 想哭

咁快D換,想佢執

有無人刷一陣mh
2人協果個
無野做好悶

24小時刀刷緊😨

要解放hr牙

😅😅

開未

7852 0672
有無人刷一陣

泡龍先有用，最短CD加c

頭先街場3人協淨係撳左下pass，其餘兩個打晒

又執

派個冠都咁柒

賠到維護 幾時執埋

姐係又點

閃光終於扔完自己

賠到執

mp唔太夠 如果只可以買多pair hunter
男同女各進邊兩款好？

抽多幾下MONHUNT機買齊佢

有無人可以借依隻野黎用下
滿lv滿覺就得
185 845 296

會盡快抽倒

轉咗，擺一陣

抽你個屎忽

掛左

LCGAY

搞掂射射

阿鐵

雄火唔要 女角唔知

艾粒菊花搽

咁我轉走了？

20m 1隻唔捨得買😭

2千萬

BTW 睇個課金POST 就睇得出邊D係ON9仔

講緊課緊PAD果D係ON9仔?

有課咪ON9仔囉
免費GAME都課點叫玩緊免費GAME

無撚有錯 ching0葛終於比正常人屌開竅🙃

大家終於開竅

咁大個女第一次有合作機都無靜靜雞課幾pack

姐係有大大聲課幾pack?

依家興用垃圾

賣左3隻5周年龍強 有17 萬

賣咗隻6星限 有5萬

你一賣野我就入唔到 GAME

dim gun

隻點射 有暗平好勁

點射 正月人妻 暗平 暗機龍女 月讀

好勁

真係好勁
咩暗娜美, 暗黃龍 音樂神 全部廢J

尋日柒狗店入兩隻秤打3人
俾隻木印吸乾咗

屌
好似俾人ban左
入唔到驚

外掛狗
抵俾人BAM 啦

點跟

照而家個勢
FF復刻係咪會出7星

等我轉an機用pc轉先

我平民隊啱啱好唔爆傷

小妹本身想帶比大家歡樂 等大家歡樂轉珠
典解要鬧禾牙

神次次都玩d人類玩唔到既野

4 秒
我 pick 起粒珠o個陣都已經冇哂時間

上連登見到burger king賣廣告
而家仲有幾多間剩?

神以前都係人

山頂有冇
淨係知機場同紅磡火車站
淨返嗰啲全部都係機場burger king嗰間公司

但係有一日佢行行街仆死o左
升o左天，咁佢就做o左神

關於違法程式與排名地下城的相關公告

營運團隊目前確認到了，為了使『Puzzle & Dragons』遊戲內的操作更加便利而存在的外部程式。
經過多數玩家回報，這類程式可以讀取轉珠盤面，並顯示出轉珠路線，僅需如此即可簡單轉出多次連消。

營運團隊對於此類相關程式一切不予與認同，並且，上述之程式還會嚴重影響「Puzzle & Dragons」的遊戲性，帶給營運上甚大的傷害。因此，目前正積極地對於此問題的法律層面相關事務進行檢討。

另外，於04/16(日)23:00～04/23(日)22:59之間舉辦了「排名地下城 神王妃・ヘラ杯【アシスト無効】」活動。
排名地下城是一種讓各玩家於相同條件下，互相競爭隊伍組成與轉珠功力的高競技形式地下城。
但因為無法完全否定上述程式對此次活動無造成任何影響，因而採取下述對應。

■■■關於排名地下城實施之結果■■■
◆關於報酬
所有報酬的區分皆下調2%。
➡排名地下城的通關報酬，請參照日版公告。

◆關於發表最終排名的前10名玩家
此次的最終排名發表將暫停。

■■■關於參加排名地下城之玩家的對應■■■
依照於參加排名地下城時所消耗之體力值，將採取下列對應。

◆對象
04/16(日)23:00～04/23(日)22:59之間，進入「排名地下城 神王妃・ヘラ杯【アシスト無効】」，破關次數1次以上之玩家。

◆對應內容
將退還依照進入對象地下城所需要花費之體力值，與玩家的體力最大值所換算後之數量的魔法石。

◆派送預定日
05/02(二)

以這種方式干涉排名地下城之結果並非營運團隊之本意，對於此次造成各位玩家的困擾，營運團隊感到非常抱歉。

營運團隊會隨時監視使用不正當手段進行遊戲，並推廣或蔓延該手段等，嚴重違反使用規範之行為，並嚴厲執行對應措施。
敬請希望各位玩家們，再度確認進行遊戲時的相關注意事項，以健全的方式繼續享受Puzzle & Dragons的遊戲內容。

鬼記得燒左幾多體
btw唔夠一條體當1定0🤔

收到風牙笨笨已經斷左罐

當你係0

青令係 0
我係 1

又唔洗你講番佢知你用左幾多體 記黎做咩

點知佢賠唔賠足呀
冇賠足要聲討佢呀

神打個乞痴都無左幾pack石啦

又岩😨十卜

想問呢到有無pc狗？

bambam

立狗就有隻

咁首先你要記得你用左幾多體

開頭仲以為pc = 電腦

剩係用自然體打
希望有3-4甩

😂😂😂😂😂😂😂😂😂

xdddddd

今次mon hunt 有乜勁野值得抽？

希望有返1-2石袋返落袋...

好似得5粒左右

點解依家咁耐無第一山本仲唔整道歉活動

嗰陣冇APP夠PAD鬥 CC 白貓都未出世

CC🤔😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂

1日自然回480體喎 升左1rank
坐7望10😎

CC😂😂😂😂😂😂😂
笑到醒咗

又執唔到笠

執咗

執紙

Cc未改ssr rate之前幾撚好打😡

冇石回o既 ?

冇石嘅

今次男女獵人 有冇邊隻係一定要既?

石lei

山本諗諗下俾返石好唔抵
決定用賠俾大家d石抽寵buff

原來個2隻

加祖龍三子未

屌牙 等緊個10石中龍😭

i mean進化後

.

至少有十石 又可以芒亨

入得驚
集計完2.9 好彩拎到冠

4.x%冇冠

閃光GOD又開咗台STREAM 訓教

嘩

開唔到驚 點解🙄😱

原來係大 BAM 週

唔show id就收皮先

我都係依個畫面
佢講緊咩粗口？

話你要課多1000甩石先入得驚

閃光台死忠報到

維護緊, 去到5點丫嘛, 我都係呢個畫面, 等多陣就入得

慘

橙

唔好咁痴線啦！4秒撚轉到5色咩宜家！

3.2表示屌山本老母

8秒轉10c咪又係咁轉 除返2咪等於4秒5c5色

抵啦

幾時派石？

D巨頭一早收到幾百石

巨頭條友長到上月亮 1次KO 1%啦 洗打咁多次咩

小薯等啲石倒返落 my 機

Mh

巨頭1場上咗0.1啦

Pad課左廿皮

石呢 ....

咁少仲拎出嚟講

PAD的課金要素是什麼？

魔法石
就只有魔法石，因為所有的要素都是魔法石
抽蛋要石、擴BOX要石、擴好友要石、回體要石
魔法石就是萬用的「資源」，當然一般遊戲也能得到許多
而課金得到的就是「更多的資源」，這個道理就跟艦隊收藏花錢買資源造船是一樣的道理

為什麼我要舉其他的手遊來比較呢？因為這說到了PAD值得課金與否的重點：
「PAD沒有所謂的『花錢買優勢/特效』」

如果今天PAD的營運是：每出一個新的降臨，搭配金馬桶新出一波系列寵
然後你花一定金額必能抽到新系列寵，然後新系列寵拿去打新降臨又有三圍加成brabrabra等優勢

那麼PAD就跟一般的其他手遊一樣：花錢才強

可是PAD不是

把五顆石頭丟到金馬桶裡面－不論你石頭哪來的－只要出現了你用得到、組得了隊、喜歡的寵物
恭喜你，他就會陪你一輩子

身為龍呂玩家的我，二抽火龍女，外加第一次使用魔法VISA卡抽到白虎後
這兩位分別是我第一與第二隻297，我用他們組成的龍呂隊攻下了幾個降臨
他們從以前陪我到現在，以後也會繼續陪伴下去，直到龍呂隊廢掉的一天(x)

簡單來說，只要你課了金抽寵，那抽到的寵就是陪你一輩子的

上面我想表達的是什麼？
一言以蔽之，其他手遊我不敢斷言
但是PAD絕對是一款值得課金的好遊戲

至於該課多課少？看個人吧
還在唸書但是有打工零用錢的學生，兩三個月看到中意的神祭下一單
出社會有在工作賺錢的上班族，一個月一單不抽神祭也當未來資產
已經在作投資的大老闆，一週一單當抽蛋作消遣

接下來大概又有人要問了，好的寶傑我現在知道PAD好遊戲課金好棒棒你幫剛齁打廣告賺營收齁
那跟標題「為什麼無課金值得自豪」又有個蛋龍關係咧？

我們回頭討論一下，PAD課金買的是什麼？

魔法石

成也魔法石敗也魔法石

再強調一次，課金買石就是有更多的資源

但是也就只有更多的資源

跟上面舉的例子一樣，艦隊收藏一樣是花錢買資源造船
但是投入大量資源造船會失敗，課了一單抽神祭也可能星銀連發

度的，課金買石只能讓你有更多抽蛋的機會，但是並不像其他手遊的「購買特效卡」一樣，有所謂「保底機制」
什麼是保底機制？就是其他手遊常見的11連抽必有一張HR卡/活動特效卡之類的鬼扯蛋

但是PAD沒有這種保底機制

PAD並沒有所謂「一單85石全丟金馬桶必有一限定神/神祭名單」的保底機制

拿我個人的親身經歷來說，上次神祭PART1是北歐+英雄，正好兩個都是我想要的
於是我很開心的拿起VISA卡下了一單，但是北歐與英雄的數量卻是

零

度的，我甚至一度以為自己看錯時間了

「一單沒抽到神祭名單，那你有下第二單嗎」

隔天早上，確認還在PART1時間帶內，我又下了第二單
很好，終於給了我洛基+水英，儘管只有水英在我的目標內

我想表達什麼？

有人可以臉白法老無課一發入魂
自然也會有人臉黑非洲酋長一單丟水溝

我看過無課組木時雙劉備木諸葛隊
我看過無課組完美執行隊
我看過無課神祭金蛋連發
我看過重課十單沒白虎山海
我自己兩單沒神祭名單對象

當今天無課玩家開心地炫耀自己不花半毛錢，就靠著好運達到了許多重課玩家無法達成的目標
請問課金玩家的心中是怎麼想的？

「哈哈你好厲害喔居然不花錢就抽到了我花錢抽不到的神寵耶」
「哇塞你好強喔我決定要停課跟你一樣當無課了」
「大大安安可以加好友嗎」
「太太我喜歡你請你跟我以結婚為前提交往」

可能嗎？

有可能嗎？

當你大辣辣地貼出靠著無課神運抽到的神寵，你可知道那同時也是多少重課玩家花錢買不到的神寵？

或許有人會說：PAD是單機遊戲，比較沒有意義

但是要知道，「我無課我自豪」這種話，在多少課金－無論是微課亦或是重課－玩家耳中，是多麼刺耳的一句話

懶人包：無課法老抽神寵炫耀一下啊不就好棒棒，花錢抽不到的都傻子活該浪費錢

課o左兩毫子

我本來是火埃的玩家

而家白狗係咪靠佢搵食

呢粒是咪最靚果粒冠

再升上去果d好7

聽講滿冠最型

冇冠先係清泉

業界良心

MH邊條龍最勁 Y會值10石抽

十卜

鐵丁 今晚有咩心水

係邊到公開分數

DQ完仲要比多次錢

咩對咩先

BTW邊間黎，等我下次搵佢唔搵心仔

係咪心仔？
咁咪即係認左用外掛？

好似自己冇問題咁

收皮啦唔好屈心仔牙

咁良心 係得心囝先做到

先燒晒你D石黎打 再被DQ

o係自己部手機度對自己公開分數

我屌原來係心仔黎

即係我冇講錯啦

btw...係咪真係咁多人搵架

點解MH D龍設定到咁撚廢

香港教育真出現好嚴動問題

天彗好勁喎

自己轉唔到就唔好話人廢啦 (好似)

得港豬先會俾錢佢打

唔知班人比人DQ完會唔會仲繼續玩pad

無DQ都唔會玩PAD

3舊水+n石比人dq🤣

屌

luka係咪唔使返工😨

笑撚死我

自己1個人做3巨頭

然後下次又要俾先有得打
我又做代打先

點解冇人叫佢退錢

唔緊要喎 下次打仲有75折優惠

你開台唱返半年k先同心囝鬥啦😏

玩得pad既都唔使返工
一係返工=冇返果d冗員嚟

車尾燈都見唔倒.KPG

咩係kpg

笑笑笑 笑你老味牙

咩事

Korean Pure G

條柒頭用外掛 攪到人無左個AC 仲好意思收錢

more

馬德里打比呀

業界良心
75折

條撚樣件石仲兇狠過巨頭
一下就2千石

耶撚真無厚顏無恥

我唔信冇人叫佢回水

唔係點叫耶撚

有75折仲想點

個名仲未臭唒

Matthew Lam 12COM仲有160秒剩你係咪開掛?
Like · Reply · 24 April at 00:18
斷魂乂碎心
斷魂乂碎心 運到係甘架啦... 如果唔係邊有甘多15萬分 (top10應該16萬)
Like · Reply · 24 April at 04:02

買住鍠2:1先
下體會係歐聯都剋唔到鍠

BAN分其實係咪=BAN埋AC

免費幫妳拎冠, 請pm

PM-ed

未加3倍

佢啲代打唔係都係開台打咩

絲打PM咗

你又知我唔係屍打 ?

報海關 話俾咗錢無貨拎

沖緊涼都代緊
訓緊教又係代緊
開台只係一少部份人

On pad 36小時

用商品說明條例入佢未

留底

成班廢中又恰心囝

唉 小妹從此就無左個正身
希望可以add小妹分身 225650756

無人想add呀

橙牙

小妹今年十八歲

見到寵物店打手瘋狂評分

del jor

射左好多

有條友暗戀禾😰😰

nyaa已執

大生意

冰個係度負皮人家牙

您 贈我美好的意外
明日讓我繼續傳開
給有緣 相交的 每個

一年前嘅今日 pad得到了世界第四嘅殊榮
如今 雖然帳號不見了
但一年後嘅今日
竟然收到一份如此厚禮
自己唱得麻麻自己知 重來冇諗過 妄想 奢望會被偶像分享
搞到成個人都好hyper😂

我真係好中意呢首歌
旋律好聽 有挑戰性
歌詞不單有意思 仲好似我嘅寫照

感謝主 喺我唔見咗個帳嘅時候比咁大份禮物我
李克勤 Hacken Lee

收嗲啦死臭雞

挽Beta都當自己世界第四

老老實實 ios有咩轉g掛🤗

心仔

d生果金呢~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

維護賠一石
狗也不屌

幾時賠埋啲乞衣石

好過冇

1石都有500幾體
好過冇

d人好有錢 石太多
有一石都唔屌
俾著我就當佢係我再生父母

竟然認大介做老母

石呢 !?

人嚟
來圖

死 想食豬朽強

約咗ching0今晚食

吞拿豬加10分

有冇清刷
利申做c隊

g支垃囝喪推重拾興趣

我是撚樣
但我收唔到石

立dee幾時重返utube界

nyaa收咗皮
我唔想做人了

你仲有pad

仲難聽過粗口

無口德既人先講得出你仲有pad

扣分

又要積口德😨😨

尋日登入諗住抽mh，屌你10石一下，我得8粒
9秒9 del jer

打2關禮物關都懶😑😑

😂😂

入石都懶😑😑

下-.-
個sub ranking 唔好再on9d

😑好悶

最好再on9d 都無石抽

冇風神雷神,做馬牙

好彩3%內都有冠 我1.2%

典解仲有暗咖

醉曖轉g

唔想做愛

已經唔想再見到暗咖

入3p未

Ok

咁快完神up...

up過咩?

駁唔到

無左30石

白狗user留名

oh

無咗5石

閃光升左4隻定5隻雄火龍裝？

得咁少石既-.-

證明你叻仔

橙 有8甩石

得2甩

話佢垃圾定話佢叻好

痴撚線

冇o既

上樓發達靠呢鋪‼️

你係咪vip

唔明

有無人刷10場金番？

回咗1859石俾我 fapfap

虹番ok?

希望白蛇都有得退石 YouTube個架妹燒左好多都過唔到

原來係你o黎 ?

咁都有4石賠

一次過左喎
屌牙

體力賠多1粒都好😭

仲未有石既

不安

屌你老母

退場個啲計唔計😂😂

有 31 石 sosad
FAT FAT LA

計~

入game 就有得賠？ 點解仲未賠比我

我刷 a隊

有石收

暗雅
好冇安全感牙

盃賽回水

白蛇有無得回
白蛇我丟得仲多體

7649 8461
超金

最後過唔過到先
我白蛇都掉咗好多石

神好似散左功 白貓抽武大爆死

泳淘

7440 4130
有無人入黎企陣肥金

課金手機game其實唔太明智

始終手機game有一個週期性
pad算係好彩keep到依家
但其實都已經沒落咁……係街都少左人玩

記得個間公司亦曾經出過一隻三國放置形既game
即係你set好晒野就等佢時間過佢自己打咁樣

我都玩過，呢到應該都有人知的

隻game好似2年多左右就執左
心諗課過金個d咪乜都無埋？

我抽都冇抽

抽左千幾石 得3把武
好嬲

chi god

4949 6920
有無人企陣肥金

法國有成60隻肥金 不打了

隻男有冇得翻身😭

有 已經反杯左護士
把武 就算無人 都要換左佢

企到8點OK?
好多野升

賠咗千幾石俾me
me決定回歸pad

0課要好好分配資源
而家開始儲石等真扎槍真札弓

鐵丁鐵丁

你回歸既話我切柒煲湯派街坊牙

等飲湯

CAP撚晒 100POST開始第一頁見

我要飲2碗

以後咪撚搞d垃圾喇叭啦 打盃派石仲好

禾見打盃有石收都回歸左pad😭🤣

駁吾到

柒雞拎番幾多石

走啦鐵丁

8甩牙

裝咗game了
你想飲幾多碗

無付出邊到有石收

開場機赫嚟衝rank先

幫襯碎心丫拿

hoball😭

正牙

正冚家鈴

5566 1347 肥金

渣ga

手持千幾石
仲衝rank牙

1000個班賠10
鐵丁2字頭 輕鬆賠20

想坐火箭😭

營運會唔會以後有盃開睇實心囝twitch

爆box等我5分鐘

仲爽過斬狗會
大介今鋪好波，其他驚車尾燈都跟唔到

柒夠未

又維護

而家有千幾石，嗱嗱聲賣ac先

睇住閃光轉G先

屌奶星
我個超金時間

😡😡😡

垃圾驚 執柒咗佢啦

benben2係邊個黎
佢有add我

仆街 未賣ac就執

咪臭係benben

想問下有冇人出左火竜の剛翼爪同泡狐竜の紫剛毛
打左好多場1粒都唔出

派石搞到冧server

過唔撚到呀

830開返既 企唔企

心囝條女

啲癡線佬真係幾百石幾百石咁掟落去架

立囝試下sd信叫佢點解無冠

這次要吹爆你！三上悠亜、VR再現「神口交」！

玩mh都係咁啦

成日出左第2粒鑽蛋出黎

下次咁cap呀

拉低晒pad post智商average

我記得之前有幾次有個叫benben 都上過幾次頭10
姐係用左外掛成幾年先比人發現

唔bam ac算係咁啦😑

咪係，都唔知佢做mud9

封左ac?

收到

入唔到驚咩事

派錯石

執柒左

呢幾日攪咁多事出黎
我驚佢冇時間諗點buff mh
之後求期每隻+1個半個覺醒就算數

有幾多呀 清

咩意思

你比人發現用外掛

諗完都係加1個半個

我驚大介寶寶無飯食就真

無用過喎

差副黑超

邊個用外掛會認自己用

真係解用過外掛 我真心無用過喎

你有

現在正在維修中

抽mh真係得金

抽到甘

要等幾耐開ser

thx

直到永遠 阿門

又你係it狗累事

屠陣碎龍刷護石先

即係幾時呀

笑咗

爆人電話咁無品

人地sd黎

嘩爆電話

打電話叫外賣先

MC

ys
rip

想入谷，pm邊個？

夠鐘起身痾夜尿

重要 爆人電話

mcg鮑鮑

邊到有form

趁少人快啲del圖啦

張圖柒啲定係俾人爆電話柒啲

4個巨頭被出賣

又一個月

咁多個MC

係你啦

希望係咁啦

入面冇你份咩

我手上有份1-21人pad大神電話號碼
價高者得

唔好打過黎呀

我都唔係巨頭

今晚打電話叫你地起身睇波
唔使多謝禾

hoball

THX

叫埋我 我係steven

馬德里打比 啪啪啪

steven mizuki

乜田save左張圖未

已成爲黑材料

sale緊佢美容啦

咩玩法

叫外賣先

吾挽

有無人知
隊伍setting果到紅藍綠符號
代表咩意思 新上路唔係好知

收到wind 乜田已經玩緊

9024 8127
9289 6373
6907 6639
2180 0000

下次唔好啦
貼埋俾街外人睇做乜

重新上路

今晚提你地起身屙尿

又要睇漢字估佢講乜

今晚下體會贏波，我會打電話發表勝利演說

邊條仆街打比我 問我借柒丁

好似係隊長之類

打比鐵丁先 你地有冇野想我同佢講

邊個銀色符號係set做長掛隊長？

汁左

呢個post得LG會玩

我愛遲仔

我愛佢

叫下外賣宵夜

顏色

1號隊伍欄隊長是 ●表示（全部好友可見可用）
2號隊伍欄隊長是 ▲表示（親友可見可用）
使用中的隊長 ■表示（全部好友可見可用）

紅色常駐隊長 藍色親友先有得用既隊長 綠色你而家用緊既隊長

巨頭谷

Thx all

打左俾鐵丁問佢拎左廿蚊😂

個符號似足大介一樣都係鳩下鳩下

有人叫我入黎

一齊去唱K!!

想問下有冇打電話問轉珠呢個服務

每6秒一石

絲打我地出嚟面交ok?

戰神

乜田

山本 is watching u

PAD執左?

仆街了

心仔幾時比番部機柒田

鐵丁唔聽我電話

我同佢講緊牙

下
你打咗比我喎

狗店

羽狗

屌 邊條仆街打黎 阻住我同扶扶談情說愛

_田BB

2017一定要執

一切一切羽狗是為我而做

屌 on9西係你地個邊都唱

今晚屋企又得小妹一個
有冇人上嚟陪禾

又有谷

幾時add返我

屌到你反皮呀

有無諗過我就係西

屌你啦

屌 on9西

要攻要守！

21800000 CALL禾

掉返轉就真牙

想屌

本應打九九九可以買牛雜

朋友最多 轉雞羽狗哈姆共你

Hi gkoka

本應打九九九九九九九九九九九九九

hi 西

斬

呢個離譜到😂

話左山本唔想派石又亂派一通再執

😂😂無人聽

PM地址即上

我想貼白貓USER自貼

一齊上閃光

想睇神

列
灬

人手置頂

入左

點解要咁做

on9柒狗店

屌你地 一齊玩狂暴之翼啦

原來個個都BACKUP左

成個pad post都有啦

一囝

張相有冇2年

搞錯呀

最喜愛乜田

入到未呀屌你老母

？

網絡瘋傳pad天神谷5月7日大尾督BBQ團21人名單流出

你岩岩開始玩白貓個陣都無兩年前啦

pm

好撚狗

收到風 下次曼聯對利物浦網聚會有流血事件發生

想莊

一定有

pm邊個

1.X仔
2.海X
3.XXto
4.X奴
5.Xd
6.米X
9.馬X
10.XX莉
11.白X
15.遲X
16.西X
17. 一X
18. 一X女同事
19.XJER
20. XRay
21. 湯X

john！

All神中之神

新手lm

好多神

要不是有外掛佬

求X

6.米

咁刀bam我

X你先

阿膠利物浦

3z寶寶

你港左咩牙

打吾通

X丁

xdddd

入得驚喇
我9UP

咁

橙牙 錫返

收到風10點入得

死撚開啦

10點中出組腸

依家打俾早腸 大家有咩想我同佢講

你係雞

乜田挽緊電話呀🙇🏼‍♀️

大介係咪仲煩緊送多左果d石俾人抽左要點搞

做乜bam禾牙

抵呀

今晚禾珍系打電話叫起身睇馬德里打吡架

典牙多賢老公

打埋俾我同西仔

打定電話同大家講贏咗錢

佢煩緊點樣人人公平

每人一個電話

放假都無得玩驚

抵你死牙

睇完叫埋佢地食早餐

屌死你牙

非送錯既每人送1000未算囉，最多應承大介寶寶立刻還返俾佢又點話，呢個回合打和大家合皮

好醜樣

想屌難

1000 石

我想轉珠

1000特殊石 只可以拎嚟CON

正呀喂

你下面有兩粒

小號未拎今日果粒乞衣石同mp

call緊你地 聽下啦好無

最多咪整部免費機比你抽當打和

ok

打緊埋比你

又黑石又外掛

m記早餐我既

去冰等

嘩屌
仁王咁搞點玩呀你老味..

人地sd嚟

賠10000石，今晚3點賠4點要用哂
睇下幾多人唔訓嚟拎，抽都抽唔切啦

屌，其中一個mc黎？

你無撚野嘛

Mcg慘被豬隊友出賣

笑到醒哂
頭先明明仲好眼訓

打左比MC

第一幅圖已經有MC 2隻字+電話

天神谷內戰

通話中

下一次會唔會係
tunag，你做咩cap圖放去第二度
你冇撚野呀

臭g被出賣

眼大睇過龍

god gp civil war

神谷內戰

你無撚野嘛😉

又收到mc兇人圖
今次我幫手遮咗

人地sd
我都冇入

你啲遮

我刀想比人吊起

好柒

唔夠力吊起

討論還討論,仲quote埋圖

呢句真
上面班友真係

tunag咁樣會唔會搞到魚蛋比人屌多兩獲

大神冇珠轉就內戰
山本快手解決啦

今日無登入過
宜家入唔到驚係唔係無得拎女獵人了

24小時接聽
下戰書了

收到風 聽日下午先開返

唔係應該吸左火救魚旦咩

唔係執左咩

大神內戰 買冰個勝出

本來剛剛好夠體協三場三人

我又冇入谷

btw 收到wind個谷清咗

你冇撚野嘛

最衰都係寵物g

依家d mcg真係好惡

😉

始作俑者臭G

Mk囝先入

我今晚就屌到鐵丁飛起

依個mc真人都幾型棍

呢句真

個group冇咗啦
朋友send嚟

係立G send段野比禾

有矛圖

支持篤二五仔出嚟接受正義既制裁

你個名

1.魚蛋

我屌C羅

廿四小時開波

fb搵佢電話

JJ煲湯圖都無

笑死

收左皮啦

一隻on9寵物雞 毀滅左一個天神谷

佢想冇1000rank

唔關禾事牙清

底已起

是咪開波

幾時玩得

條友大隻過馬強

有圖未,想J MCG

9717 5592????

叫咗你地用line架啦,出事架嘛!

電話search facebook

睇落佢仲高過馬強

琴月陰

乜田出手

開波未

用tg啦

出事架嘛

歡迎致電肯德基外賣熱線

你電話？

唔該一客寵物臭G

好MK

來一客MCG

日本個邊成12點都未開
真係執左

今晚想食乜?

18舊雞翼餐

18舊寵物臭G

前車之鑑 9秒9熄番個fb電話search先

禾刀系甘話

冇打電話咪冇事囉

mc我支持你報驚拉晒班仆街

點樣熄？

MCG想唔想禾打比你

梳牙
MCG吾巧開禾波

最撚衰都係山本

廿四小時麥麥送

我陳日開始已經入唔到PAD

最衰都係外掛佬

設定->私隱->誰可以搜尋我

駁吾刀

禾珍系巧能京,你呢?

十卜十卜

早膠都派左兩千石俾我

我都第一時間將冇用好多年既fb改晒 setting

好多人mon post

有幾多?

mc會戰勝歸來

一個立囝抵700萬人

xddddd

垃圾game

好彩我地line天神谷成日有聚會,見慣見熟

1.X仔 似谷德昭,1.75米
2.海X 似黃曉明,1.85米
3.XXto 似黃宗澤,1.76米
4.X奴 似張繼聰,1.88米
5.Xd 似劉德華,1.72米
6.米X 似黃祖藍,1.6米
9.馬X 似伊巴謙莫域,1.9米
10.XX莉 似拉蘭拿,1.75米
11.白X 似杜汶澤,1.68米
15.遲X 似梁烈唯,1.67米
16.西X 似黎耀祥,1.71米
17. 一X 似周杰倫,1.82米
18. 一X女同事 似鍾嘉欣,1.62米
19.XJER 似馬國明,1.89米
20. XRay 似鄭子誠,1.80米
21. 湯X 似黃德斌,1.82米

幾時先玩得

打機姐

=.=

谷你老母！

20. XRay 似胡楓

遲仔似橋本環奈

0.0

想見下

本身已經悶
而家連悶都唔俾悶

wa diu

1.X仔 似谷德昭,1.75米
你呃人
明明係谷德昭

你邊位呀！

冇左1萬mp
死肥仔

Me 2

估唔到無得玩個陣就多人推post

冇得玩PAD咪玩PAD POST

屌 未打mp關...會唔會長番個時間?

笑左 冇玩幾日隻game霉到咁

艾加

遲x 示意圖

1001